翠華個海南雞飯就你好摭染正

未食過咁滑既海南雞
點埋甜豉油正到仆街

Title d宇錯撚哂
真係好撚染正

新會員

幾錢？

$67

50都可以屌下

How about $67

比狗屌

有無食過既人可以又比下comment

未食過咁滑既海南雞

=> 去食多幾間講

我鄉下海南島養既雞都無咁滑

我唔係新加坡撚
不過...可以講是但一間牛車水既海南雞飯都不會同翠華差好遠

算係幾好
但係度講一定比人話食開屎

以前正
但呢排啲雞冇以前咁滑

Cwb間天天幾時開

白切雞飯

貴左好撚多

邊間最好食嘅海南雞我唔敢講
但翠華個啲野食比狗食
樓主咁都覺得好食真係狗黎

食開屎？

我平時我嘴刁，d fd成日屌我話d野食難食